【製造話題】【有圖】如果送花比記者會點？

最近多左post話外國人對香港既示威已經開始乏味。
但又無提出解決辦法。

而家小弟有少少立idea，唔知大家覺得點。

首先，我讚成示威不是嘉年華，
但無可否認既係，某些舉動起外國都有迴響。
有時候一個舉動比外國報道，
勝過千言萬語既文宣。

例如：【睇圖】

如圖所見，
【靚女護士pepe，樓梯pepe人鏈，美國隊長，蜘蛛俠，同埋幫記者帶頭盔】
呢d起外國都好大迴響，勝過千言萬語之文宣。

咁不如，929個日，
我地齊齊折朵玫瑰送比記者？
起玫瑰條枝度附上紙條，
中英寫d辛苦了，然後寫d文宣。

聽落可能好膠，但我覺得係ok既。
大家覺得點？

附上教學網（兩種玫瑰）：

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

大家點睇

直情整個全港感謝日

去黃色小店排隊食飯買嘢
買食物禮物畀所有喺今次抗爭有幫手嘅人
記者 急救 社工 教會 等等
有畫面又唔會令記者覺得有利益衝突

巴打順手幫推下呢個

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】